[HKGBuddies]GFRIEND討論區(25) ................

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
[/quote]

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

lm

新po留名 正皮畀國巴

終於冇斷post
留名

留名

.....................正評
花心飯出哂去無人開po

一頁留名
鄭睿隣，黃恩妃世界級靚

另外正評比國巴

國巴

專一俞娜留名

雖然正評左.............但係個標題

新post留名
但個topic
好表達到一直等cb嘅Buddies們

新人留名

新post留名
好想喊

似唔想比人diu

新post留名

留名
標題感覺到有種淡淡無奈既味道

未驚過

收工睇住相機等豬仔大發交收

好想比負皮

同黨之間是咪要battle先

蛇王中 留名
期待緊cb

新Po留名
短銀bb

瞓醒留名
肥琳世界級

你同我爭寵wor

明明你係肥琳飯扮咩短銀飯

邊有
你要個個係短銀
我要個個係長銀黎

專一飯留名

佢頂唔順mk琳

等cb消息等到咁樣

肥琳世界第一留名

就嚟謝哂

金毛琳

又多個俞娜

好似得我一個嗌佢做乳豬
between新帖留名

金韶情世界第一

今個post俾左正評架
是日感想:香港真係好垃圾女朋友千其唔好再黎香港

我諗我要宣佈外借去短銀黨過一過冷河先
然後静待女神琳回歸或者我睇順咗mk琳嘅樣之時就係我重返母會之時

燈神

係好垃圾
好似我咁 睇又睇唔見 聽又唔識聽 講又唔識講
應援都唔識

早晨 我發覺我而家係外國每日嘅動力就係每捱過一日就近cb一日咁嘅心態撐落去

正皮留名
po名好有深度材子國兒巴

情情呀

頭先特登入去panda post睇
真係慘過食屎

啱呀ching

每次做assignment嘅動力就係抬頭望一望個月歷 揭下本diary 然後又繼續

巴打係邊生活

講起先發覺season greeting未拆，但唔拆得

你係邊到生活？

花心痴線佬誠實留名

留一留名先
星期六果然無乜人

出曬去花心

男神umji巴上水其實上個post名仲有深度

究竟有幾多個俞娜巴
除左我之外

專一留名

坐等CB

大英帝國 讀緊第2年U

放心 好快會轉其他黨/團

幫我問候下事頭婆

我永遠專一 效忠 俞娜一個

無錯 一洩氣望一望個月歷就覺得小女友係到支持緊我

格拉斯哥 yr2

要讀幾耐，有冇比外人排斥？

要讀幾耐？宿舍嘈唔嘈？

可唔可以8掛下講緊咩

專一飯 留言

留言

重振豬黨

total 4年 本來3年 但我炒左dse要讀多年foundation
其實racist一定有 始終鬼佬要面會想踩低你抬高自己 不過得好少部分 同埋通常都係老一輩先會咁
至少我到而家除左出夜街俾班醉酒mk吠過之外都冇乜話俾人排 上堂仲成日撩鬼妹搭嗲

頂 我啱啱吹哂排維他奶

一定好靚仔

撩鬼妹

搭嗲要嘅係厚面皮 靚仔只係副助
更何況我同靚仔仲有d距離

我愛韶情韶情愛我
專一buddy唯我獨尊

蘇格蘭呢邊讀4年
宿舍最嘈應該係我 我成日打開個窗播gone with the wind

睇緊波留名

d鬼妹有無同你講過more~,harder~

西甲?

馬體會

我都想

屌試左相機真係返唔到轉頭

有幸見到未來懵飯拍大神嘅身影
利申:懵佬飯

又多一個飯拍大神
希望淨係影女友呀，短銀佢地多d啦

唔好淨係shine

俞娜this look is fantastic

我用黎偷拍靚女😡
上次因為偷拍唔到先要去合照

等你去fs偷拍多d短銀

即係合照<偷拍?
懵大神

agger

好鄰家女孩Feel

淡妝呀 好正呀豬

偷拍先有個種偷窺Feel

已報警

懵佬又受咩刺激

yuju jeng arr

安已不

拜定懵大神先

認真 影豬定銀好

佢淡妝 真係好靚 而且亦好得意

其實我覺得成隊都係淡妝靚啲

唔係表情B咩

其實係mk琳

懵佬男神

求韶情圖

呢句out左啦

b仔有jimin大神
琳仔有bbg大神
情仔有咖哩大神
銀仔有dong爺
豬仔有shing絲打

所以..我決定影智寶寶

愛死你

仲未有預告架...仆街唔會3月尾cb掛 , 唔係又燈中左掛

3月尾到泰場既期間我都去唔到

長銀不在 就變左團飯暨短銀anti

btw岩岩相認左

我愛短銀

唔好呀.....
3月尾可能同老細d假撞
已經入紙攞假，再冇確實日子就真係要辭職追cb

辭職咁嚴重

到時有冇代購團 架請問

追cb總是輪不到我
除非有世巡歐洲站

都唔係好嚴重啫.......講下笑

大神轉工話咁易啦 , 有學歷有經驗

我撞自己旅行 , 旅行完再飛韓國又得幾日追...然後就要飛泰國
泰場之後先出發韓國驚你地走哂人 , 人生路不熟

睇下到時d大神安排啦

普通版會有
m&g親簽就要睇下女朋友今次繼唔繼續搞

幾時讀完

2年後

+1

可以講下㕧度有邊位大神

好快啦

終於又收左工 迎接聽日放假

大神咪又係人
不過大神通常mon po , 佢地而家神到唔需要係度叫春
佢地都係台場之後先慢慢搞起hkgbuddies個名

都係嘅 咁就讀左一半
睇左女朋友一年

星期日有得放假 , hoball wor ching

聽日 獨自一人在家中渡過星期日

懵佬都有假放啦

聽日好忙

聽日去試cannon機呀

去邊試?

又去試機真係好，影多d sales姐姐啦

canon showroom

聽日慢慢睇番女友啲野

今次自己帶sd卡
傻啦影sales姐姐 , 更係影路人

時間流逝

佢係咁向住個sales妹妹11fps瘋狂追焦連拍

年青真好, 好好享受

啱啱係巿中心hmv竟然見到有snowflake 跟住就買咗落來 但明明屋企已經有三隻

收埋去 隔多個cb 炒炒去又賺返筆

買咁多

我試下係咪咁勁姐

懵佬親傳吸水大法

因為愛

但我放碟比大家一係送 一係低於原價

懵佬

重有冇貨

我見AMAZON賣緊30鎊一隻

我冇啦 , lol親簽可以搵occe巴/開post個位''短銀''老公

人地雖然長頭髮,但唔好當咗長銀先得咖
希望唔好燈到人地剪埋短髮

死啦 連我老母都問我 ：你個班女仔有冇新歌黎聽下 做下鈴聲
利申 我媽用緊glass bead 做鈴聲

伯母都飯埋 ，
一直追cb可以當親子活動

連伯母都等緊cb......

伯母ho ball

之前佢話想轉鈴聲 個時我日日都播四首主打 瘋狂loop
之後佢話gb幾好聽 之後我就幫佢轉左黎做佢電話鈴聲

連我媽都覺得悶了 所以要快啲cb

順便通知埋伯母有一個染咗金毛一個染咗紅毛..........

伯母識貨

銀仔世界第一 仆經退散

係我老母眼中kpop女團得少女時代所以我聽緊咩歌都會話我又聽少時啲歌

伯母鍾意邊個豬仔

我係長銀老公

我老母日日講 仆街仔幾時溝返個真女朋友返黎?

shine

除咗叔叔飯而家連媽媽飯都有埋

係時候要帶伯母睇下新野

依家電視有個廣告 有少時代言 之後我呀媽誤以為佢地係女友
我老母連我鍾意個個成員都唔識

因為太耐唔cb既關係
頂唔順去咗花心

唔會掛 你去邊左黎

我仲有3set lol poster送比大家同屋企人傳教

銀仔世界第一

花心邊個

我就係想知花心邊個

YUNA 我家人都唔識呀

A_ink

點解唔俾埋我

去咗睇台妹
差d登記入伍

介紹YUNA比伯母識

做得好

唔好呀 女友們好需要你

頭先拎左

sor大佬 , 我都係岩岩係幾百張poster入面發現到我仲有女朋友poster淨

留返張俾我得唔得

.

你有冇切身為娘娘諗過

娘娘可能而家仲未訓係到練緊新舞練到腳痛

你竟然去睇台妹 去花心 我真係睇你唔起

得 , btw 岩岩掛住手機打字坐左野 , 應該唔會臭臭地既

點解唔叫伯母入黎喝度見識下

話說新年嗰陣J2播SBS歌謠大戰,播到gfd嗰陣我問我老母估下我鍾意邊個,佢一估就估到我鍾意yuna

我老豆老母話乳豬唔靚

yoon巴都咁

娘娘而家就熱好身嚟埋你單

咁你有乜野反應

Sowon/SinB 做我老婆就岩哂

雖然佢認唔到 不過我呀媽就話幾靚
因為我常用YUNA黎做WTS ICON

咁你當乳豬係咩

台妹吸引唔到你架啦 番去娘娘身邊啦

見識下小俞娜叫春

我媽話幾有氣質

佢當乳豬係泡
專一俞娜嘅 其實唔多

我崩潰左
從此我就將sg個張Poster我房門逼佢地日日望到乳豬

個個都當乳豬係水泡

懵佬鬧得我好啱
我都係唔睇條台妹啦

慒佬會唔會season greetings 都會入好多個

巴打回頭是岸呀

老豆話豬仔好正
老母話sowon唔錯
然後我指住銀仔 , 我老母話化妝既女唔要得呀 個膚色白到好似鬼咁
個張係直既rough poster

有次俾我老母周到我睇女朋友叫我俾d相佢睇下
老母第一句就話肥琳好似有d肥
跟住俾佢睇短銀佢話短銀靚過肥琳
正當我想拍枱個下俾佢睇埋長銀話佢以前係長髮
佢即刻話:咁佢長頭髮靚好多喎
我二話不說個晚就將暑期工份糧上繳左中央當家用

緊係唔會啦 咁鬼貴
我爆咁多隻碟係為左小卡 同埋真心想幫女朋友刷銷售

冇鬼用

得我地豬黨 唔會當佢係泡
我會當佢係夢中情人

頂 笑左

唔好再引誘我

你地太令人失望，花心都要周圍講

佢係我既理想型

睇咩台妹

same

大愛
個season greeting 放左係度供奉, 懶得開, 唔知入面係點樣

一樣

SAME HERE

逃唔過伯母法眼

留名

金毛MK琳世界級

另外清倉蝕本放大量全新LOL專輯

你唔係話Sowon/SinB 做你老婆就岩哂咩

有冇人搞個開箱 , 我都未開 3月都黎啦

原來首批有FILE

佢摺左張Poster係個敗筆

開左

利申唔係首批去信和買都有

我都冇開
冇位放個月曆

從來未愛你
自己估
唔開名

屌你老母你班黃牛狗死全家啦仆街 又唔撚係睇買飛嚟做乜鳩野屌你老母 阻鳩住晒啲位

一開出嚟見到一條條白痕就收返入盒

開左+1

我都係信和買

求屌醒

岩啦伯母英明
唔好搞我老婆

我係聖誕返來係CD WAREHOUSE買

幾錢

睇唔到老婆嬲嬲豬

我為左放個月曆而清左接近年半無郁過既書枱

$31x-32x 冇記錯

我一月中係信和買左320

CD warehouse 貴20蚊

我仲停留左係16年11月
新個本好似冇咁高汁

320

睇黎我呢啲窮困學生都係買專輯算啦

Btw一買到返嚟我家大帝
冇睇錯係索緊我琳

我本16 都未開

下次你地跟呢到買啦 260-270有交易。
大家都係想比錢somu賺唔係俾商家賺

嬲鳩到震

長銀喎

btw有飛

謝分享, 張海報好靚喎~~~~點解唔分開比阿頂~~~

得喎~~~一六年果個?

其實我覺得呢輯相影得麻麻地

仲要摺埋

我對條片有興趣only
不過摺埋既poster sg16個隻都係啦
反而一set過入哂盒幾好 , 分開上既poster同flie已失蹤

原來食水咁深

20?21?22?

我諗位新巴打get錯 , 同埋佢間接自爆聽晚唔上post

照上

你諗得太簡單 唔係阿粉

聽晚9點先係真考驗 身為主席我會幫手點名

冇記錯亞博有幾個台既上網會比信號幹擾上唔到網

sor

嗚呀好興奮

set左 scheduler 電腦自己係到回post

假裝巴都睇?

聽日可以瘋狂貼shine

聽晚9點 即係我晏晝1點
輕鬆

近排見到信和賣到370

留名跟進

你個名

人post 我又post

我諗市面上得5000隻左右
佢地入唔到貨 , 得返倉存個批
iq係正常水平都知要吊高黎慢慢賣
但又要諗過左17年就冇人買啦

聽日北上都要留名跟進

新一年等買新野好過啦

後追16年果個重有冇機會

醒

pmpm

難啲

各位早抖啦
祝大家有美夢

臨訓前 叫一次春先
我愛崔俞娜

你知道得太多

我 愛 崔 乳 豬

粒巴晚安

唉 , 我以為女朋友2月中 , 即係呢段時間cb 先唔買飛
而家又買唔落手 買相機重要小小
我真係好鬼專一 大家可以跟我學下野 , 點由花心撚變專一撚
我好樂意為大家分享我既心路歷程

今日帶個細路去樓下睇玩具 屎忽痕 拎左佢一蚊潛yes card 中左sinb

一粒巴

乜仲有yes card潛架

可以寫成一本自傳

語言偽術

願聞其詳

樓下間文具鋪兩部yes card機長期貼住壞機

仲有可以 抽 10幾張去冒險樂園換 5r相
今期有女朋友換

影黎睇下

得閒課金去潛下先

聽日落去挑yes卡機
1000個銀仔入落去抽銀仔
但邊到可以搵到yes卡機

求脫飯大法
開始覺得追韓星呢個坑真係玩唔起
唔小心越踩越深

我抽完張卡 先見到佢放哂 d卡出黎俾人買 好似2~3蚊張

我天天說脫飯但脫不了 , 個天真係玩鳩我 , 燈神與我同在
脫飯>專一
唔去追cb>去

第一次聽原來有d咁嘅野

其實啲卡係咪齊哂一套係一部機度

做爛市賣卡

邊到?

小學雞個時連一蚊都覺得好多

部機係邊頭，有d想去見識下

我見過香港某男明星做緊海嘯價1蚊有10張

即刻課兩舊水落去

呢個有好耐
我有張糖妹

清b仔gif倉

兩舊水收小卡好過

我係荃灣荃豐再入有間野有卡賣有卡抽 如果要剩係要機 冒險樂園多數有幾部

我望過哂d機 冇哂香港明星

我知你講邊間
利申：荃灣人

我果頭都有冒險樂園，聽日走去睇下先

屌張gif最後個半秒

收齊一套堅既要幾錢

呢張我del左，有個+2入左鏡

連yes card都唔放過
buddy真心強大

多數啲舊少少既文具鋪門口仲見到有
上次見到有個靚妹抽中唔想要既 即場撕壞

有冇人同我一樣睇b仔gif都會挑戰自己 唔好笑

撕爛

我樓下都有間細既，依家落去等佢開門

後面

唔講都見唔到 非sinb飯

試過但失敗左

來自香港的7頭

post返張型b補數先

聽日要去摸第個女人隻手仔點算好

唔好制呀 地獄黎嫁

咁我就放下全盛時期嘅肥琳先....

點解要咁虐待自己

ho ball

之前試過搭車睇，忍得好辛苦

唔大笑都已經難

有漫畫版既哈利咩

以前明明乖乖女黎而家學壞哂

B仔果本係人物介紹及設定資料集
等B仔溫習下佢最迷嘅哈利仔

還我女神琳

慢慢透出(寒)仙氣

我諗如果係文字版 b仔會撚手掉開

大聲d gif

岩岩睇番 原來yerin 係 like OOh-Ahh 有做 rough 個時鐘動作

望多兩眼直頭訓著

old news 補圖

補圖

對小卡唔強求。 見淘寶一舊水有四百張

如果長銀個平衝時空 跳taxi會點

講緊小卡
小卡分真假我都有小小心得wor

個d 自制嫁 假野黎嫁 唔係碟個d卡黎

我覺得你會頂唔順又嗌脫飯

食食食......煮緊野都偷食

有需要回帶定一定軍心
好少可音中支mic開咁大聲
luv star係我最鍾意既sidetrack之一
編舞好得意 情人節特別版
仲有公演限定比格包剪揼
呢首歌應援又好玩

食到變脂肪寶寶

鄰家琳真係好鬼正

一路買野一路食唔停

呢個live真係痴撚線
csl 程度 120分

依場正

又係好撚多心心

還我清純琳

東方巴同懵佬一雙打個po推快左10倍

睇完依個頭 再諗番假髮個頭殼頂 厚左十倍

鬼馬肥琳.....

難得可以夜訓 食個杯麵充充電先

中意佢分界多d

nanana個女神琳真係不了

係呀.....

最尾個心射死咗我

頂唔緊，瞓

早d訓啦 唔係聽日唔夠精神花心嫁

同緊自己講?

睇黎好多人日日都要早訓

女神琳....好gfable

冤枉呀老爺

吻魔.....

打人....

再黎又變番吻魔.......

琳不嬲都gfable
玩得 跳得 唱得 刷得 煮得
數數下其實琳有咩係唔得

短銀乜都短過人 咁都拖唔到

依幕睇果時好搞笑，而且銀仔仲好可愛咁樣添

啵啵琳快點來強姦吻我

成個gif全程望實後面

終於收得工番歸訓覺

咁晏

飲杯檸檬茶然後都訓了

各位晚安時又係我準備晚飯嘅時候

肥琳世界級

今朝我大佬出絕技
大佬: 我:
:國兒,你今晚得唔得閒?
:應該得既
:咁你今晚番唔番夜,我有檀麻煩野想你出去幫手頂下
:下......(心諗:你個仆

搵咁多 , 幾時請我食飯?

聽聞有位長銀黨男神有錢到不得了
呢排仲去買相機唔知佢幾時請我食飯

收到wind 條仆街仔窮撚到杯麵都冇錢買

要睇女朋友,不了

差少少 係要:
肥琳世界級

csl

好金呀大大

金毛MK肥琳世界級

金毛嘅魅力你地識咩

bbg

做咩買碟唔搵我買 大把貨等清倉

岩啊 琳黨好野

琳黨好cs

有冇Snowflake?

開左既要唔要

唉巴6黨基本野

wts我 電話問懵佬

好

煮個麵食

繼續做奴工

借我過橋

我...點到名 應唔應該開心

訓先又一日 聽日準時點名

唔知條LINK有無OLD NEWS
較到最快播4首MV 每到隊長PART就變返正常
4首歌15分鐘 得20秒係正常
之前已經覺得少 原來少到咁誇張
雖然係"RAPPER"啫

每首歌得個一兩句
希望新歌會好少少

星期日都要早晨

星期日都咁早

連輸3場ranking
都係早d瞓聽日起身做report算

星期日都要早起

最後兩日休息都要比呀頭取消埋 姐係要連返16日
不過同佢換到我最想見到既結果就係三月補假 計埋12月同一月加埋補6日

幾個post冇追有d慚愧

個fd比左幾張女朋友既yes卡我

早晨

清泉報到
朝早9點到夜晚9點都一定響連登

又真係少得好誇張喎

今日死守gf post

死守以示專一

聽晚9點有咩事發生

好似會有好多人花心

訓緊教擇醒 上水 點點名
繼續訓先

霸王巴隊世界第一女團有表演
好似係

無計啦
情情唱歌得100分
做唔到120分
所以咪唔唱咁多

話說啱啱去食野經過冒險樂園真係有yes 卡機，但企到埋去淆底，最最無抽到

熊貓館如果好似懵佬咁講冇signal
睇下霸王巴點點名

佢分分鐘成日唔上水啦仲使咩點名

_家軍今晚要出動

霸王_

短銀第一

短銀午安

午安點名

一起身就見到短銀，星期日都唔開心既

好哀㗎懵佬咁話人 嬲呀

訓醒見到短銀即係有運行

呢下真啊 今日有運行

屋企人叫今晚出街食飯

今晚諗住請屋企人食飯 但比佢地賣甩左

有運行

大家早晨

今日大家有乜野做

早 訓醒落街食早餐

唔知呢…

去睇熊貓

我落街食完飯 番歸有六個小女友陪我

今晚睇住女友等班花心友文字直播其他節目

花心
南珠世界級

Sick

去哂探yerin個 朋友

正路差唔多要出發了

4點半

警告 抽水好啦
要討論去隔離post

真心, 花心唔花心又有咩所謂
熊貓畢地睇得開心啲

個post好靜

今晚死守呢度

死守

我愛女友 我愛崔俞娜

是咪又有豬黨動員令
崔俞娜淡妝世界級

死守 等cb

只係見咁靜 叫下春

起碼走咗3/4人

唔緊要 我一直都在

[HKGBuddies]GFRIEND討論區(26) 熊貓畢地去那兒

臨北上前叫一叫春先
我 愛 崔 乳 豬

永 遠 支 持 崔 俞 娜

做緊野，一直陪女友

永遠陪住女友

留明先

反轉緊信和 行左成個鐘
迷你一至三得返「一」隻玻璃珠同一隻雪花親簽
隻玻璃珠一嚿水隻我係咪應該要埋佢

買啦，手快有手慢冇呀

我真係買左 唔拆佢淨係擺

食飽飯留名

張圖

大眼睛 傻傻的 我最愛的崔俞娜

做野做到好似B仔咁樣....

睇下西面B透透氣先

偽泰去哂花心睇concert買相機
又到真毒上水時間

巴打加油

一粒女友

一粒崔俞娜

梗係小日本時間

加多張....

好多b仔呀

B黨撐場時間到

今日靜到

邊啲係fsl 邊啲扮工中 清楚哂

唉 星期日都要同親戚食飯
無得睇女朋友

點解我無飛

星期六日係咁
今日仲要有部份人去花心

今晚幾點點名？

幾點係重點咩

屌呀 sony定canon呀

主席要求點人數

sony好似好d囉

不過我以前用開canon所以如果買新都可能買番canon

隨便幾點啦
不過你好似都出左去

now
1

2

點名 咪住...... 根本冇人

3

4

同fsl講再見

5

6

仙隊都表示已經睇化哂

7

8

7個 果然係星期日

8..

11

12

13

係都要寫user名落memo紙認證啦

14

15

其實依家點到17.....

七點半先開場 而家點黎做咩

我都想問

毒到悶囉.......好似係

怕你呀 星期日都要毒係屋企

慒佬巴打可唔可以影多幾張16年個season greetings黎睇下

10 銀仔世界第一

你壓定要我影？

落街食個飯先

pleaee , 睇下值唔值得買。短銀黨好似唔係好多人係度，你可以任放。影下其他女友唔該

放心就算短銀黨係到都奈懵佬唔何
懵佬要炸版係冇人阻止到(at least係短銀黨好似係

16年sg仲有得買? 邊度? 我想買pizza盒

8點準時點名影16年season greeting加memo紙

偽飯冇16年 17年收唔收貨

入黎第一日都講 我可以單挑4黨
入面有咩要食完飯先po到
不過唔知仲齊唔齊

仲要有簽名

到底係點做到

點名

蝦蝦蝦

咁我可以脫飯

又點.....

你入左場未呀

迫人走 可以脫飯

碟齊晒但就係之前響美國所以買唔到season greeting同親簽

太遲飯乜簽都買唔到

對簽名無乜興趣係咪好怪？＿？

新飯留名

繼續吹

絕對唔係，你個感覺係好架。
我啲簽名我求左好多人、求左好耐、用好高價先買到返黎。
而家放左係櫃到，點解？因為當你食完🍇就好想佢地係你面前簽，佢唔係你面前簽既野，同死物一樣。

小小個人感受，我相信佢係你面前簽1碟，會比我齊簽開心十萬倍。

食緊飯1999

yes, 唔係親自去簽，對我黎講只係一個比人劃花左既封面。

其實真係無乜用,我d親簽都係擺櫃
普專反而擺電腦枱,無野做得閒會拎本photobook出黎睇下
(其實主要都係睇番長銀)

得lol同rough
真係無吹

I'm too old for fans sign

原來已經51正皮

原來已經5負皮

me too 但有機會點都去

有51正皮好過之前啦

當初信和地舖見到迷你一簽專4嚿幾應該買左佢
宜家搵唔到了

掛左係到半年
睇都比人睇蝕晒 搞到女朋友好似公_咁

四百幾唔貴既，IG個個都開78舊

主席

我800收sog放送版返黎
FB 200
Sg16 天價

自己中意覺得值咪得羅

個po已經人去樓空

專一飯點名
肥琳世界級

真係叫我放返出去都冇所謂，我寧願入多場FS

專一飯上水

金毛琳世界級
between頭已側

手機睇冇事
電腦睇又變左頭已側

CB搞團購，課多幾雙課你入去

主席呢？＿？

等我同B仔一齊撐住個post

buudy
走哂去花心啦

上水

短銀bb晚上好

東方巴 帶領B黨眾員死守

食完飯訓著左

上水呀

肥琳世界級
就等琳黨撐住個場

睇左陣漫畫，上水

琳黨現在開始點人數

巴士到訓左，返到家了

打機 係咁先

女友係大埔開簽名會
有得同b仔影相 握手

然後就訓醒了

GIF炸係現場想上連登既巴打先

我絕對唔仆街

豬

蘇格蘭既巴打

放個銀仔上黎先

得我地兩個琳黨 其他去哂花心

sg16 我包左幾層保鮮紙唔拆了.

有月曆 file 摺左既poster 超超超靚既相卡 月暦形式既daily book

頂 食緊糖水 睇唔到gif

no
係3個

邊個話得兩個......

第三個
係屋企等cb消息

得4個

唔係講笑 啲相卡超靚

但因為太散我份人比較易唔見野，特登買咗個相簿入住去

之前真係好有心去儲 而家冇左呢個心

太靚所以推一推

按F5到手痛都要撐住個post等畢地上水

個相簿封面係今日既主角先低死

真係個個去晒睇con

仲有我
而加有6個

no no no

得啦得啦得啦

說好的第一大琳黨呢

依家RIN黨多人 加入任先

琳黨團結

肥琳世界級

其他黨死哂 , 好彩長銀黨不嬲我獨自撐起

umji好瘦啊

琳黨最專一
女神隣世界級

智黨孤單一個過活，望向天邊多遼闊

7個

其他黨黨員唔係度 到我地琳黨瘋狂叫春

其他黨黨員唔係度 到我地琳黨瘋狂叫春 [/quote]

係時候回顧中分琳扭屁股

B仔表示:人呢

係時候回顧中分琳扭屁股[/quote]

專一情黨在此

咩死晒呀 我一直都在

報到

跳得好好 但Latin我唔識欣賞 抽鳩水

B仔:全部同我上水

我都唔識欣賞

追一追動漫先 咁就完左個星期日

琳黨黨員幫B黨頂住先
B仔世界級

專一琳黨食完飯上水

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

從何時發覺沒有同伴不行智黨呢

[/quote]

還我女神琳

情黨都唔知點算
唉

豬黨 有冇人係度呢？

還我女神琳[/quote]
變MK都仲係女神

頂住

mama出完mnet官方片就算 唉

接力

謝慒佬分享, 即買~~~~

巴打係咪搵到link網購? 定知香港邊間舖仲有? 我都想補買返

B仔世界級

26號開V+係咪姐係會有開台直播 定係播啲預錄

應該係直播啦(吓話)
參考隔離團

我都係淘寶博一博, 唔知係咪堅, 驚害左你等我report 啦~係真先再算

麻煩哂你啦 勇士

豬黨點名

唔使三舊又無乜所謂既~流既咪得啖笑, 可能好似阿馬總咁講, 假既比真既更好, 佢寄個18年既greetings 比我都唔定呢

睇黎豬黨都係得好少人

完左CON啦 , 邊啲真飯 一眼睇哂

MK清純

花心

d人即刻蒲頭

死亡筆記update

琳黨羸哂

我一直都在 但豬黨好少人

係你地班友 明知今日咁少人仲係到分黨派

邊個黨最多花心?????

唔好咁講啦
豬黨都算多人架啦

差唔多每黨都2-3條友 琳黨最強大最專一

天下第一大黨

大部份都當豬係水泡

Come on Youju

個字頭有個俞字,通常都花心啲

完場上水

再一次認證
肥琳太過正
一黨獨大
心也花不了
肥琳世界級

B黨今晚上線人數 真係得啖笑

我從一而終 唔會當佢係水泡

睇我個名就知

金毛琳世界級

Hi

我地都係專一豬仔

女朋友mon post嘅時候見到其他黨咁少人會點諗

B仔黨骨幹成員嘅我岩岩八卦人地d後記依家再上水

又試探軍情

我係parttime B黨黨員

我係外借短銀豬黨黨員

琳黨完全當其他孤獨小眾係冇到，是欺凌

好耐冇晌po見過智智相，本身忙又少上水，上親都係被無視，智黨孤獨了

我當時死守，到你時，都係得你死守

我永遠召喚失敗你

]

其實係上親水都列隊歡迎

你同檸檬狂改名 點認

btw佢老味成個snapchat都係tw_ce同a_ink

我上到嚟已係萬幸，有時根本連上都冇時間

仲有BTS

可惜我見證唔到

唔ship就ok

檸檬

成班fsl狂改名專一d啦

係咪叫我 懵佬仲記得我 好感動
利申專一琳黨

我有準時點名嫁

(Photo cover)Yuju's Live Vocal Range 유주의 음역대 (D3~G#6 3 octave and 3 note) [1옥타브 도# ~ 4옥타브 도]

Yuju's Live Vocal Range 유주의 음역대 (D3~G#6 3 octave and 3 note) [1옥타브 도# ~ 4옥타브 도]

原來你改左呢個名 , liked

snapchat instagram 同 facebook都畀「兩次」新歌洗板
睇來要係social network深潛一日

好鍾意聽YUNA D高音

fb ig 所有渠道都俾人炸緊

睇住女朋友食緊花生呀

其實有無得睇邊個改左名？

真正對得住「專一」呢個形容詞
已經冇面目再改有專一嘅名

由今晚起同聽日可以唔洗上FB同IG一陣

其實佢係邊位巴打黎

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

天生我材/小仙豬

好似望住人地情侶相聚
但就唔知幾時先有得見到自已女朋友

第4weeks出 我都有小小時間追
第5weeks出 我唔去了
一係就過左泰場先cb , 但真係隔太耐同埋泰場冇新歌聽

沒有女朋友的 XXX天

小仙豬巴

[[신비]] 모바일 작성글 에헴|FROM 여자친구

버디 다들 자나요~?
사진첩 정리하다가 문득 버디들 생각도나고 버디들이 이 사진 좋아할것 같아서 가져왔어요
작년에 LA갔을때 식스플래그 갔다가 찍은사진이지롱
다들 배경화면 바꿀때가 되었으니! 자 그럼 잘자요 내사랑들 구빰

淡妝琳呀

B仔官咖留言呀

三月尾就真係足足8個月

B仔次次都叫人換wallpaper

淨係識咁樣留言，太複雜嘅留言B仔會覺得煩同西面架

留左個位俾FANS key 番長銀落去

google翻譯 op

講起官咖真係嬲
到而家都仲未整番

好似大概係話問buddy瞓左未
sinb諗起buddy覺得buddy會鐘意呢張相
係時候轉wallpaper 早抖
b仔黨今晚肯定好好瞓

b仔已經打左好多字 內容又簡單 google大神又易明

難得地可以goo得哂成段好似係

真係最偉大發明

BTW肥琳又攪咩

做返自己

b仔成日咁夜訓 學埋我啲衰野

教壞哂女友

有新相 仲以為係cb預告照
都係早啲瞓發夢追cb算

剛剛醒起星期三Gaon Chart Kpop award
唔知有無機會拎兩首音源
ROUGH一定有 唔知NAVILLERA夠唔夠贏why so lonely

張相咁花 我用唔落做wallpaper

輸左啦 , 7月既geon月榜係why so lonely羸

永動B

俾首dayday搞到一穫粥 仲記憶猶新 3首爭前列精彩到呢

sinb 都永動

但計足30日姐係Navillera會計到8月11號

dayday搞到女朋友冇ak囉

如果唔講ak/pak , 唔係投票同專輯羸個馬鼻 , 邊有14個一位

711-731咁計呀
所以係蝕小小的

HKGBUDDIES ‏@hkgbuddies_

170220 Cafe Update - #SinB
#GFRIEND #여자친구 #신비 @GFRDofficial

大神嘅效率 深夜一樣永動

2017第6屆Gaon Chart頒獎禮音源部門評選新規則：2016年12個音源部門獲獎者的評選，以歌曲發布之日起往後30天累計的音源成績作為該歌曲評選當月音源部門年度歌手獎的音源成績（無論歌曲是每個月的幾號發布，皆算滿30天）

姐係呢段野係FAKE

sor 咁我自返粒膠先 , 冇睇新制
但係單月7月黎計女朋友係輸的

如果週榜黎計
7月9日 Why So Lonely
7月16日 Navillera
7月23日 Navillera
7月30日 Why So Lonely

睇下點先啦 羸到都唔出奇呢

我都唔知知規則係點 但如果真係跟個新制咁計
ROUGH係拉上一月同DREAM撼
不過都係睇定啲先

訓唔著 上水睇一睇各位巴打就訓返啦

各位早抖啦
大家晚安

最愛俞娜妳

如果你個新規則 , 出歌往後30天 唔關一月事
rough就穩拎2月份架啦 , nanana就

早抖一粒巴

各位大神繼續永動啦
我都瞓喇，聽日又要返工

短銀bb晚安

終於開始派飛嘞~

媽呀好亂呀
坐等結果 啲規則諗到頭都大埋
有無獎都唔緊要 順便公佈CB時間就可以了

冇問題啦
畢地遍佈世界各地
有英國畢地推永動
各位晚安
btw

肥琳世界級

仲要等到幾時先有cb消息........

我相信係女友畀我地嘅一個考驗

今朝係旺角明明綠燈過馬路都可以有架車煞唔切制衝左出黎
差d撞到前面個auntie
好在我係後面望實架車及時退後
原本花心真係咁大罪

巴打冇事就好，花心嘅野之後記得返黎女友度就ok啦

星期日嘅夜晚係寧舍靜
唯有等我定時推下

花心原來係有報應的
BTW 無事就最好啦

暫時仲好健全
之後個司機俾幾個呀叔指住黎屌
以前抽中fansign成日同fd講笑話落樓梯過馬路要小心d
以後唔敢亂講野

嘩我真係唔識fashion

小鳳姐

其實金毛琳係做緊乜野

吸引目光(好似係

早晨 之又到星期一系列

好早早晨

早

早晨
追幾版post 彈左我幾次app

連登開始gg
可能比我一手一腳造成，成日爆鳩佢流量

其實我每個post都係直接開第二頁開始睇
第一頁根本都load唔撚到

到依家都未睇到三十四同三十五版

屌 隔離「兩次」團首新歌真心難聽
Fb同ig好多人post 好難聽呀屌 咪再洗啦好嘛

朋友請保持冷靜
負面嘢唔好講
我地講番女朋友
好期待佢地cb帶新歌畀大家

做乜撚野呀你

過番隔離post講啦
呢個女友post黎唔好搞事

呢張長銀真係世界級

On9 Fans行為，最後入明星數，請檢討
又多一個計時炸彈

短銀都唔差既只係長銀太好

最後的長銀
乳牙仲要唔認得佢
唔知後尾sunny girls有冇交流下

chok到呢

乞句生日快樂同畢業快樂得唔得

最好笑佢上台唱完 有個評審話個對手係女友
話佢係april

狼來了

我係絕對唔會同你講 生日快樂~ 同 畢業快樂~

今日兩個日本妹同我

咁醒你兩句啦
祝你做住何野都事事不順，一世搵唔到女做死一世毒撚

好撚惡

妖 祝你畢業無車搭遲到 番屋企無戴鎖匙入唔到門口

願燈神眷顧你

我係咪做錯左d咩

唔係你係你覆緊個個人
佢睇到自然會明白

早晨呀

轉角巴有咩感想

嚇死朕 幾驚係搭錯嗲

得到長銀黨既祝福 好好感恩吧

未就係乳牙妹妹囉

畀眾燈神庇佑

乳牙真係 估聲好似23定24歲既歌手

生日快樂
畢業應該唔快樂

弱弱地講聲
星期一唔洗返工返學真係好撚爽

又係時候收皮
瞓醒應該開新post
各位晚安

肥琳世界級

專一唔識邊個乳牙

原來轉角巴條架仔今日生日呀
生日快樂
祝你個fsl點都入唔到握手會
btw上面條友咪拎再招黑
已經唔係第一次架啦

各位早晨

生日快樂

Agger啱啱先訓醒既感覺好爽

生日快樂呀，畢業快樂呀

轉角csl生日快樂畢左業要快啲搵錢養你啲老婆啦

放假直情唔想起身

唔好誤會 係我老婆畢業兼引退 我代我老婆多謝你哋

是咁的 日本妹退團會叫畢業 但至少都會繼續單飛發展 今次呢個畢業係直頭永久退出演藝界

差唔多成個月無睇kpop😂

咁咪好囉
可以享下清福

唉
唔追星了
追星遊戲太難玩了

希望佢以後幸福快樂

Bb😘

希望佢地早d下海
到時咪你開心時我開心咁咪大家都開心囉
你話係咪

大家都開心

純過蒸餾水

咁我淨係祝你生日快樂

dongdong

No_ _ _ _no life

沉啦沉啦 沉底啦

無人話過下海唔=唔純架
係愛呀轉角

邊個話沉
放工啦好爽

點解可以咁快
我又無得食晏

加油呀 小心身體

廿幾度 屌你老母

做咩咁惡

熱到出汗

全身濕透了。戶外工作

辛苦哂

已經掛住豬仔掛到以為yerin係佢

花心留名

X2 最仆街係曬到應一應

好靜........

廿幾度係戶外做野真係死人...

唔會掛

岩岩都出左去，曬死......

病病地
唔通係花心嘅報應
明明我仲係花心嘅初階

可惜你既花心已經係末期
辦定後事啦

Take care
花心係無分程度

我都覺得唔止初階
花心末期差唔多，返黎睇多d女友睇下有冇得救先啦

療癒系長銀冇咗
好似一路好唔番

花心完個心仲未返到黎

忙到出汁既星期一留名
同呢個post

開始沉底嘅時候……響街外無聊推番上黎

放飯完前 推推佢上番上黎先

臨瞓晏覺前幫推

做到火紅火綠咁你同我講你瞓晏覺

唔好嬲啦 幫你加油

如果我話啱啱起身 會唔會嬲啲

唔好嬲啦 大家都係搵錢養女朋友

今朝返5點 而家瞓都瞓唔著啦 日頭咁光

我地依度嘅扮工人士 基本乜更都有
凌晨更 早更 夜更 全日更 乜都有
我就番全日更 番到頹左

唔轉工?咁長時間…

唉 it搬野 未搬哂唔走得

一出糧個下 好和味

直接搬d衫返屋企自己著

搵好多咁wo

呢到除咗多csl仲有好多大水喉

粒巴水喉

大水喉

屋企請唔請工人

邊多呀 坐13k望14-15k到
一出糧 比家用5000
強積金扣左1500

我想做女友嘅工人多

打錯 係ot..

粒巴一星期返6日?

人工同工時 從來都係唔對等

一個月六日假
多數格六日放一日
日日番十一 放十一

唔好講人工啦呢度有人30k

啲高層永遠都想班細 做野做到死為止

咩工

粒巴做邊行要番咁長時間